有冇人好驚自己會搞到家道中落

搵得萬幾兩萬一個月成世一定唔夠父母搵得多，曬曬d錢養我

家道中落好似唔係咁用

你會唔會太睇起自己屋企